有冇人生過成人痘/壓力瘡？

宜家大約二十頭，之前做嘢太辛苦壓力太大，臉頰兩邊同下巴都生唔少細細粒既膿頭，好多好似係閉合性暗瘡，㩒唔出膿。兩個月左右發現唔對路去睇醫生，先知係咁簡單。

結果醫生話應該係由內分泌失調同壓力引起既口周皮炎(Perioral dermatitis)，開咗d藥膏俾我搽。大概過咗兩三個月後d膿頭已經好得七七八八，冇再冒起，但依然仲有好多印

有冇人試過類似咁既情況？有冇去印好方法推薦？

利申：借朋友AC

睇埋中醫lor 中醫調理方面比西醫好

有

呢4,5年都 壓力大

咁你宜家情況如何呀？

有 仲大過時昌迷你瘡

推

同你一模一樣 近排返工辛苦愈生愈多
宜家我知咩事

用緊喜療妥專for暗瘡印嗰隻
搽咗一個月好似好咗
但我懷疑唔搽一個月佢自己都係會退

有一排好多
細細粒，㩒落去有D痛，出膿

我都係一邊腮位生好多唔知關唔關壓力事 有排爆得太多石頭瘡去睇中醫 佢話只係因為長期太夜訓 同食野要清淡d 飲左幾劑藥 退晒
但同你一樣 d印完全唔知點搞

你隻藥膏係咩藥膏? 我要食藥先搞得掂

有 出黎做野之黎先開始生暗瘡
依加一路查緊a酸 好番好多 不過好多紅印唔退

我係去美容院針清晒啲嘢出黎，然後再不停飲水full mask。

巴打請問睇邊個醫生